{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_102510",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "토속촌"
    },
    "text": "当店は親切なサービスと衛生的で美味しい料理でお客様に悔いのない食事を提供しています。 うちの家族においしい料理を作ってあげる気持ちで真心を込めて準備しています。 当店の営業時間は毎日09:00から22:00までです。 来る道は慈恩島九永里に進入し、交番方向に直進し、50m前方に位置しています。 当店は中央鉄物店の2階にございます。 当店で提供するメニューとしては、カンジャンケジャン(1人)17,000ウォン、太刀魚スープ(中)45,000ウォン、マナガツオタン(中)50,000ウォン、ウナギスープ(1人)15,000ウォンがございます。 これらのメニューは当店の真心を込めて最高の材料と調理法で作られた美味しい料理です。 このようなおいしい食べ物と共に親切なサービスを経験し、お客様が後悔のない食事を楽しむことができるよう最善を尽くします。 当店でおいしい一食を楽しみたいなら、いつでもお越しください。 お客様のご来店を心よりお待ちしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "当店の営業時間は毎日09:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "当店はどこにありますか？",
            "answer": "来る道は慈恩島九永里に進入し、交番方向に直進し、50m前方に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カンジャンケジャン(1人)の値段はいくらですか？",
            "answer": "カンジャンケジャン(1人)の値段は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "太刀魚スープ(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "太刀魚スープ(中)の値段は45,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マナガツオタン(中)の値段はいくらですか？",
            "answer": "マナガツオタン(中)の値段は50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウナギスープ(1人)の値段はいくらですか？",
            "answer": "ウナギスープ(1人)の値段は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "どのような料理を提供していますか？",
            "answer": "当店ではカンジャンケジャン、太刀魚スープ、マナガツオタン、ウナギスープなどのメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "当店では親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "どのような食材と調理法で料理を作っていますか？",
            "answer": "当店では最高の材料と調理法で料理を作っています。"
        },
        {
            "question": "営業時間以外でも来店できますか？",
            "answer": "はい、いつでもお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 345
    }
}